最近坐觀塘區既巴士都好小心...

之前見到連登有人話會係觀塘區放針...
搞到我好驚

N bun觀塘？

咪撚屈啦on9 成個連登俾你搞彎哂

咪撚屈啦屌你老母